普巴：「即使我停賽，曼聯還有『神奇四俠』可戰勝曼城！」

普巴：「即使我停賽，曼聯還有這『神奇四俠』可戰勝曼城！」

作客阿仙奴因粗暴攔截而領紅的普巴，下場對陣曼城的打呲戰將會停賽，缺乏這名法國中場，曼聯中場流暢度與轉守為攻的節奏預計將受到打擊。

繼早前表示希望曼城有球員受傷後，普巴接受體育電視台專訪中再有驚人言論，他在專訪時豪言即使自己不在，曼聯只要這『神奇四俠』在陣，仍可摧毀曼城。

該名法國中場表示：「我停賽的影響沒有想像中那麼大，只要我們這邊『神奇四俠』仍在陣，曼城不足為懼。」

主持問『神奇四俠』是指迪基亞領導的後防四人組嗎？事實上除迪基亞外，另外三名中堅上場作客阿仙奴的表現實在頗一般。

普巴回應：「迪基亞他們再好，極其量只能令曼聯不失球，但只有入球才可令球隊勝出。在我看而言，上場戰勝阿仙奴，以連入兩球的連加特功勞最大。」

主持再問那麼是否指以連加特、馬迪爾、盧卡古和拉舒福特組成的攻擊四人組？這四人組的默契一場比一場好，除盧卡古面對入球荒外，其他三位球員均有以速度撕破曼城防線的能力。

普巴有點不屑地回應道：「連加特他們再好，極其量只能令曼聯入球，但若失球比入球多，曼聯還能勝出嗎？」

主持傻眼了，再問普巴：「那麼你說的『神奇四俠』是誰？該不會是中場球員吧？」

普巴饒有意味地笑了一笑，露出一對白色門牙，像巧克力蛋糕上的白朱古力份外顯眼，問道：「在一場球賽中，最有權力的是那四個人？」

主持恍然大悟：「啊，怎麼我沒想到，這是曼聯看家本領：4-4-2-……」普巴忙按著主持的嘴巴：「他媽的笨蛋亂說話，給我閉嘴！」

主持：「對不起我說錯了，從來沒有『神奇四俠』，有的只是魔性足球，這樣對嗎？」

普巴滿意地笑道：「嗯，你有做曼聯球迷的潛質了。」

普巴饒有意味地笑了一笑，露出一對白色門牙，像巧克力蛋糕上的白朱古力份外顯眼

嘻嘻

四大尖刀

要不是迪基亞照顧你們 好似以前皇馬咁，前面入幾多後面輸返

今次作得幾好

9up報

真係魔性澎湃

主持恍然大悟：「啊，怎麼我沒想到，這是曼聯看家本領：4-4-2-……」普巴忙按著主持的嘴巴：「他媽的笨蛋亂說話，給我閉嘴！」

4-4-2-4

他媽的

終於出報

睇到4424先留意到

睇到尾先知

LM

不不不 (nonono) 呢

😂😂

呢句我模仿陶傑

他媽的給我閉嘴

哨子就係佢地既刀

清好真心

有邊次個訪問做得唔好？

要不是de gea

屌你

神奇四黑腸

今次冇寫nine up報既？🤔

nine up po....

尋晚失眠

粗暴攔截有D唔正確 係比耳連攔截佢

仲達子個9up報
可以報導下米蘭？

我無寫錯，我意思係比爾連粗暴攔截普巴，令普巴領紅

我係獌都覺得巴打寫得幾好

我都係獌，愛之深責之切

繼續加油
每次看nineup報都令我可以微笑
出多D啦

高質

4個球證

讀書果時做過某報紙intern, 完暑假果時老總話我一畢業即請，開22K，但我選擇左做萬惡既fund佬

做咩屈鳩我？

Fund 佬上連登9 up

平時屌BO 嘅IT狗： Nonono

鬼叫你果腳咁核突

工作壓力大，想40歲就退休

擋我者死

魔性

睇到朱古力覺得唔對路 望翻username就覺得正常不過

今次好笑

9/10

睇到大半先發現

死獌狗普巴 好串喎你>.<

今次高質

黑人 牙膏

屌你老母

好撚高質

睇到白朱古力先知

睇到豬古力已經忍唔住先

睇到呢句笑左出黎

今次我俾自己 10/10

高汁

暗黑四天王呢？

唔只4個啦

以為真係新聞 今年4424變左黑鏝了

9.5/10

笑撚死